我宜家宣佈 搵狗落單 然後打撚斷佢地既手手腳腳

我冇野講